[扮工動物園] 瞓兩個鐘又起身之星期三

好眼瞓

早

各位早~~

今晚睇下UP唔UP先

勁眼瞓

飯妹傷風鼻塞瞓唔到又喊

我仲係iphone6唔敢up

個WIFI制假架...

會員lapxxxxx教落:買跌穩過鐵

今日咁冷清既

原來已經10am

老闆就返工

就快要專心工作

專心完一日又HEA

可能大家多嘢做

我都好hea

應該係

塞車塞到儍左

依排咁密既

仲未返到公司

返到啦

Up 緊iOS 11

岩呀

十個有八個睇緊電話

放假又毒自一人去街

靜曬

變磚

做緊嘢呀清

清用iphone 幾

識玩一定用罪大滔天

你咁睇我

放心
我估我會上天堂嘅

O幾耐
我轉左工就冇再OT過

SL?

我有一個screen長期開住d無聊野

aw買過隻啦

有強大既SIM CARD位WOR!

熊本市就真係無既

幾多好野食

好想呢家係日本食好西

早晨

試緊毒升IOS11
留名變磚

咩機？

機票平嘛
以前又放weekend可以快閃
而家shift 就唔得鳥

7

我都係

成朝得4頁, 你地慚唔慚愧?

馮馮你慚唔慚愧

我接受唔到呢D, 而家去親都鐘意自駕深入荒蕪之地

引下你地快閃

肉之大山

嘩屌升完番黎
電話好撚熱

上次去完四國, 真係乜人都無 但我鐘意, 係行山路果D 有D 險

金仔: 射落海都唔益你

請報告電量會唔會倒水，上網睇，D人話storage 會多返

要同電話敷退熱貼

我岩岩升個時好撚熱,電就未知住,STORAGE多左

下年應該去3轉
長野滑雪,淡路島,東北

鉹

辛苦哂

點知

淡路鳥公園，有小新

個個都鉹

7轉日本

淡路島正呀, 溫泉旅館一流

果啲咁嘅閪人對多一分鐘都嫌多

日本真係個去19幾次都唔會悶既地方

鹿兒島都ok
去旅行都係睇景

早呀

住我都唔覺悶呀

超正~黎緊去環島第2次

拎哂黎去旅行

成日即興

YEAH!
已經MARK好左呢間

唔是日本, 好多地方都會去下

會唔會順便過埋鳴門睇漩渦?

出年應該最多去3次 講住先

以為剩係講日本都7轉

應該會,但最緊要係食佢地D鯛魚

我今年...唔數喇

金目鯛

唔係去日本7次, 我會悶

食過一次海葡萄蝦，真係好正

我鐘意慢慢玩, 雖然即興但多數都係去5日

四國值得去, 好地方黎
但如果要去D 真係深入既景點就一定要自駕

春夏食金目鯛
冬天食kinki

係淡路島上面條橋開住車食風

7轉加埋，環遊世界

唔識揸車

少好多野玩呀

今年一次都未去過

日本唔介意呀,如果冬天可以係東京做野真係不得了
個個weekend都去滑雪

租架好d既車

d 路係單線雙程既山路, 真係扭下呔都會飛落山
我仲要載住老婆外母

我個fd係咁問我
中秋點過

每逄佳節

玩過一次snowboard 瘋狂愛上

中秋你注定一人.......

玩火

我未玩過board,剩ski
黎緊用半日跟coach玩board,跟住就怒滑

去親都一個星期超跳

日本揸車跟本係優差
試過cut人線, 佢仲要較低窗比晒手勢, 笑晒口咁邀請我cut

煎餃

jap jap 一向識食

我試過單線俾位伯伯拉龍拉左好耐

叫我食自己
琴晚食媽媽煎左包新餃子食
之後細佬話:d小餃子都幾好味

中秋要拍拖既咩

可以點過?

玩月餅, 食燈籠

其他地方都要去,但日本算近同方便
同埋每年都要去補倉

board 好玩過ski, 信我

10日走唔甩

上上年同朋友過去bbq~~

又要做嘢, 又要試 ios11 嘅新嘢, 好忙呀清

我d frd都係咁講...佢地通常都係weekend上北京滑,但我好憎供暖

當入新界啫其實

泡菜一個無質數既地方
不去也罷

佢果邊d 老人家係出名慢, 條路40佢真係keep 到全程行40
我去沖繩行國道58 d 海邊單線雙程真係比佢拖左成4個字

the show must go on

1

滑雪一係韓國一係日本, 有錢d 去瑞士
大陸你滑埋我果份

咁我日日去

馮馮今年算係咁~~ (雖然有幾次晌weekend)

哈哈，加D美極

佢地一係北京,一係泡
北京有地方住,平玩D
當頂癮咁

你放入焗爐定微波爐度升?

拎入個bra度升cup, 熱左

有人post 圖, 多咗 10 GB

寶

去淡路鳥影多D小新

中秋大家要唔要出黎聚下

原宿熟過旺角

有小朋友係慘D

大阪京都名古屋呢D 梗加唔洗講 人在香港都帶到D fd 路

城市我唔敢講熟哂,太多LOCAL野無去過,一個個地區都還可以
去左19幾次京都都唔敢話熟

下

但慘就清水寺真係人太多
呢家裝修直程唔駛去

講咩客氣說話,你都係老闆黎

呢個真, 日日都人山人海
佢D 裝修好頂癮, 真係有本事裝成幾年
之前姬路城又係咁

去寺就係想坐返大半日靜下,但人多到咁,已經好耐無去
佢之前裝修都係遮一邊,一忽一忽整,今次係包哂

6+升唔升好呢

一出新IOS就UP既都係...

白老鼠

無吊車?

所以滑完夜晚係要浸個溫泉

可能吊住D gear都覺得重掛...

早呀，男男

中秋我唔得閒

我老婆畏高, 坐吊車會9叫

咁又唔覺得有佢哋係慘嘅~~
我都想等埋佢哋一齊去~~~

你頭先唔是話升完好熱咩

好順好爽用得好開心

坐吊車最怕唔識/敢落車果D..推都推唔切

我好似唔係上好高咁滑落嚟~
始終無學過...只係持住自己識溜冰就膽粗粗咁去滑咋~~

我好似大約都係滑100米左右高嘅距離

問下D fd 一月去滑雪先

生死有命呀
去海島怕地震有海嘯
去歐洲又怕恐襲爆炸

可唔可以ship d 酒去你家姐度

升個時好熱,升完冇事

聽人講升完 reboot 吓都得

九月

好鐘意吊車

屌車

落去食雪茄先

讀書讀到咁爽...

有錢佬

我都想,講左幾年都未行動

今朝訓過龍 岩岩先返到公司

CLUB HOUSE?

都訓到好晏wor

11點先起到身
再訓過
再起身1330

我婆婆屋企刀BBQ

食左野未呀

其實我好少bbq

芝腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿治

果日要走好多場

終於瞓多過兩個鐘

咁多塊火腿

頂

升ios 啫

你下次又試下整比香仔囉

成本太高

好似好正

屌佢老母，搭緊巴士
對面個老女人把遮係咁篤到我隻腳
又唔撚拎高D
而家我腳生得大是咪得罪你？

屌佢

四目交投閪鳩埋佢面都不為所動

今日好想快啲收工

點

日日都想

用實際行動屌佢

揀飲擇食
要教

約左人?

一車都係廢老
不了

正日?

交俾你

芝蛋同餐蛋先係王道

係
仲要唔知有冇柯打

高層

你諗清楚
我成日都FF我有個仔會點教
應該幾與別不同

超級白老鼠表示ios11beta gm,落返10

點唔同

老灣認同

會點教

呀~呀呀~你老母呀~~~

肥

屌你
你係另一個ME?

比老問哦左兩句

要做個有霸氣既人

太硬

我地圍村地方唔洗BOOK

識食

無事既
聽日記得準時起身

我日日都0930先返到

其實我好想老闆炒我

今日好靜
咁我都深潛下先

同爸爸一樣

有D好好味..''連''奶

圍村仔

大減價~

深深感受到

公司邊個夠你惡

點捨得炒你

唔好訓著

絕對無問題

放IPAD放到跳樓

死左拿?

屌又話跳又唔跳

我阿媽系
我唔係

拎香仔過黎

要開會

希望佢會

花生價格上漲

香仔,姐姐同你玩SWITCH

我是好人

收工放假出糧

夠精神開會啦

質肥你變肥貓/波

之後自己開公司

屌人奶條仔串鳩人佢條女去跳樓係咩玩法

人人親近我
無人爭奪我

switch:無data

金魚婆呀

驚已報

唔會

香仔過黎比哥哥當玩具

小朋友鐘意同我玩

大家都好忙下

老lap 呀

tg 是咪死咗? 無限 connecting now 嘅

偷情app

媽媽都有呀

嘉德里奧

仔

咦係喎

哥哥~你嚟做玩具就差唔多

收埋左幾件

我無事喎

呀媽大把貨

o殊~~~~~~

我同香媽都係iPhone load唔到

TG收左皮

你阿媽大減價

La Pig 是咪用 iphone

唔怪得咁靜

AN機

他不齒用蘋果產品

咁即是唔關iphone 事

今日好D未

香仔我地4個一齊玩

騎牛牛

好淫亂

唔侵你玩

佢同你個自拍FRD玩丫MA

香仔: 媽媽, 我, 姐姐...仲有邊個

不如一槍殺死我

我一坐低佢就會自動波擒上我膊頭

咁唔阻佢2個啦

加埋餃子姐姐

咁快

阻人xxoo 會被火燒

姐姐唔是就係餃子姐姐咩?

總之我晌邊, 佢就會晌邊 (除非佢睇電視或打機)

忙住等五點

三更，黎明煮餃子

我以為係香妹
咁仲有一位可以參賽

差唔多啦

咁而家一定成日打機

屌好撚熱啊

我啱啱先行完地盤成身汗

都係咁
最退我又唔戒凍野

佢叫香妹做家姐

好悶呀救命

Me

打丁

飲熱的吧，好返先飲凍

我法國我忙到成個月無打丁

唔忙？

誰有空理會

暖男九

成功戒左，勁喔

我地幾時聯機呀~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔暖呀，我凍

我宜家飲緊凍奶茶

我都想忙 但真係冇野做比人放置緊 悶到工都唔想扮
團火冇哂

今晚打

咁我等星期6.....
一齊同香仔搶12

你有SWITCH咩

趁機戒左佢

谷住對身體唔好啊

凍同奶都唔係咁好

打丁好呀打丁

一個鐘包哂買餸煮飯唔知趕唔趕到
利申 好耐無下廚

我係曳豬
飲埋呢杯唔飲喇

你有時間?

打算煮咩?

打丁既時間都無呀

今晚你就知死(打patpat

預埋我呀

成功戒丁

星期五晚?

唔聽話

清做邊行?

正常人、打個丁要幾耐？

有諗過去啲出租廚房玩

已經上晒腦

蕃茄蛋
雜菌豆腐配芝麻汁（買唔到芝麻汁轉其他菜）
20蚊叉燒
白飯
湯（今朝煲左）

你都想比我打patpat?

正呀

凍飲有效增加腹部脂肪

人頭每位100

煮咩可以咁快

(如果係餐蛋一丁我得~~可以包埋食)

忙
無時間
你過黎跟車幫我打OK?

食飯訓教打丁丁

連瞓覺嘅時間都要靠遲到咁偷返嚟

MO

呢啲我都鍾意食
不過諗定如果真係轉打算轉咩?

我就係唔知得唔得
隨便煮，有啲趕

aeon 即食意粉醬

淨打一邊, 等佢大細pat

11點後你睇下我瞓左未

都可以啊.
我等你

好好餸

唔忙咪休息多D

30分鐘連搵片調整心情時間

睇下煮乜

係個鼻流返出黎

爸爸免費

你講嗰幾樣都好快~~~又唔駛點洗~~應該得

除非買嘢排隊俾錢耐啦

所以我戒左

而家先四點幾

得我, 無香仔份

我淨係知我一定未訓

就係未知
呃...就咁炒西蘭花又好似太dry
一係就煎豆腐鯪魚餅配幾條菜（如果買到鯪魚肉）

今朝煲左湯
想配白飯

爸爸1000

蕃茄蛋好難煮得好食
唔鍾意太甜

咩湯?

Bye

嘩，幾點起身煲？

係啦，好慢

好耐無煮
怕fail
我屋企煮法唔落咁多糖

可能會

黑帝用念力

無花果蟲草花鱷魚肉湯 補氣止咳

正常時間姐
煲湯唔難
不過塊豬展今朝先落樓下買

西蘭花健康呀
我都鍾意食

好有心機

20叉燒，淨食呢樣都飽

戒唔甩

營養均衡

叉燒豆角炒蛋

正啊

椰菜花呢?

我鐘意就咁食

好食呀

冇咁鍾意
但夾到落我個碗我都會食嘅

叉燒炒蛋都好食

今日一畫眼線對眼即大一倍 化妝嘅威力

靚靚薯角

豆腐火腩

唔緊要

圖?

好眼瞓，眼都開唔到
啱啱係洗手間照鏡一望見到自己對眼 嚇親

之前貼一貼雙眼皮貼比人話畫左眼線
但一唔貼就

我鍾意就咁煎豆腐有啲芹菜咁
唔知叫咩名堂

搞到成日好有衝動整雙眼皮，但諗諗下過多十年一樣又係the
都係不了

平日係咁樣
今日係咁樣
係咪大左好多

唔係今朝自己化嘅咩

我朋友會臨瞓前貼3M
第二日會keep住大雙眼皮

我朋友成日同我講佢貼貼下變左真雙眼皮

就係煎豆腐 但落左芹菜

無圖無計傾

唔知點解覺得好好笑

自然個隻好似要定期整
一勞永逸個隻要帶黑超加消腫
我見過客人割完雙眼皮除黑超，以為佢被人係對眼度斬左兩刀

今朝好衝忙
無留意自己個樣

好得人驚
不了

btw我係眼皮本身已經好撚the
所以應該都係搵雙面膠痴埋一齊算

條街好熱

內雙眼皮?

係咪就黎打風?
好焗

成功例子 我內雙眼皮變左雙眼皮

係掛
似加厚嘅單眼皮

男人都可以化妝架

這個世界有偽娘

都話我係男人

想食大喜屋

見近排吹韓風
我化到成個GD咁去識女女

又煲湯又化狀，我唔會信係男人

跟隊

隔離post好似話食到肚屙

唔信就算

係呀，女user黎，有相

噴曬出黎添

樓主似想出位

唔好意思，成日打錯同音字

佢Post自己腳皮

隔住個MOON都FEEL到熊仔頭演到好心痛既感覺

佢辣殺

真係有相

飲唔飲得晒, 駛唔駛幫手

好香
飲得哂

比人笑佢無波身體唔好唔好食生冷野

你地係香港東西極端喎

仆街
連春夢都無發過

隻佬乜撚菜都唔食淨係食西蘭花
究竟有咩咁吸引

見到了

就咁炒？

所以比人話想出位

好浪漫好好食

唔係呀

到時tg 聯

仲有post過腳

【突發】少女討論區轉售2000元平板電腦不果情緒激動企圖跳樓

原來係咁

好彩連登無pm功能

同連仔講叫佢加啦

不如星期五食放題+通宵K啦

就收工

Tg用得返喇好似

想大家多啲留言掛

我都爭取6點走

嗚呀
唱K
舉定手

可恥!

係呀
等左成個下午

我已經隨時準備走

煮飯呀 今日無客

去邊玩

無相你話你對眼et 咁都得架啦

原來今日做牙

隨時？收幾點？

圖OR老母

你又有份做呀?

公司新拍擋要做
我又無乜所謂
咪做囉

放工睇

外賣連渣點計

sf到付

想一想 沒有 別人順眼
別人動心 別人望得真
自尋煩惱獻殷勤 最難承受當最親
將感情 供獻你 得到懲罰 沒應允
你那薄倖如毒癮